有冇人同我一樣而家先識南山南呢首歌

點算 而家聽親呢首歌都諗起個畫面

陣間可能連條片都冇埋

PK 有個cm比連仔del埋

屌以後一聽到呢首歌真係

點算
BTW 叫得EDC嘅都好好野

鍾南山後南山南

屌 諗起万刀甲首無雙譜 都係睇片先第一次聽

最慘大劣唔少民謠都幾好聽

兩個人嘻嘻哈哈後庭入山窿
叫到死穿校服任由你
想去封嘴黯臉條撚塞住
處女吞精開心連續歡欣
與你拍片只想屌死你
後入你 屌死你 性感

屌睇完條片發現首歌幾好聽
再睇多次想聽首歌但隔離係咁打飛機真係頂唔撚順
一上youtube搵 竟然有喇沙仔版本 仲要係一個鐘前上傳

冇左了

法庭電台

15歲手足明日判刑...另有逾50名手足明日於各區法院提堂

左：他的夢，晚安（彈緊結他自彈自唱）
右：條仔後入緊，條女封緊口
女：唔...呀下.....呀.....呀（高3度）...呀（低3度）呀（高1度）呀（高1度）

左：結他solo: F(唔包chord，指法如下：4>3>1+2>3）G （6>4>2+3>4） Em （6>4>2+3>4） Am （5>4>2+3>4） Dm （4>3>2>3） G （6>4>2+3>4） C（5>4>3+2> 4>3+2 >4>3+2>4）

fullscreen：啪啪啪啪 （後入緊）
fullscreen：呀...呀...呀....（高一度）（女上）

左：你在南方的艷陽裡，大雪紛飛
右：着住校服打緊飛機

full screen：我在北方的寒夜裡，四季如春（打緊飛機）

左：如果天黑之前來得及
右：（水聲，沖緊涼，男仔摸緊自己body）

full screen：我要忘了你的眼睛（沖涼用泡泡打飛機）

左：窮極一生，做不完一場夢
右：（得碌鳩，打緊飛機）

左：你在南方的艷陽裡
右：啪啪啪，呀呀呀（高一度，後入緊條女）

fullscreen：大雪紛飛（後入條女：啪啪啪啪）
男：呀...射啦（低八度，條J拔咗出嚟，chok緊條J，條女用口接住）
bgm：我在北方的寒夜裡，四季如春（條女啜實條J）

fullscreen：如果天黑之前來得及，我要忘了你的眼睛（條女奶緊男主龜頭，撥下頭髮再繼續奶）

fullscreen ：呀...呀...呀（高三度）呀（高一度）x2 （條仔後入緊條女，條女屎忽寫住SLUT）
bgm：窮極一生，做不完一場夢

fullscreen：條仔傳教士式條女，條女擰埋一二邊
女：呀（勁高音）...呀...呀（高三度）...喘氣聲
男：呀...ha...呀....ohh, ahhhhhh（大概三秒）
bgm：大夢初醒荒唐了一生

左：南山南，北秋悲
右：男：呀...... （中出咗）女：（喘氣聲）（插多五下拔返出嚟）

full screen：，女：唔.....（愈嚟愈高音）拔劍，zoom住塊西流啲精出嚟
bgm：南山有穀堆～

fullscreen：女含緊撚，條仔射緊精
男：呀....
女：唔.....
男：仲有呀...
女：唔....(低三度）
男：呀...（右手chok緊JJ）
bgm：南風喃，北海北

fullscreen：條女被口爆，好可憐咁望住個cam吐啲精出嚟
bgm：北海有墓碑～

左：南山南，北秋悲（高五度）
右：着住校服打緊機，射緊精
左：另一條彈結他片
右：男主震緊，射多一督精出嚟
左：喺條路行緊
bgm：南山有穀堆～
右：條仔仲chok緊條J

bgm：南風喃，北海北
左：條仔好型咁跳起掃chord
右：條仔全裸打緊飛機，射緊精
左：條仔去返表演緊彈結他
右：再射多兩督精
bgm：北海有墓碑～

左：男主喺草地行緊
bgm：北海有墓碑～
右：好想屌姐姐（吱吱吱吱，支咪磨擦聲）姐姐..呀....（全裸打緊飛機，帶住耳機）
左：同條女行街
右：呀...（gut起屎忽，應該就射）
呀...(高一度）